女朋友話想3P

早兩年佢識咗個中年有15歲仔搞緊離婚嘅女人
對方話結婚前無同女人搞過
唔可以肯定自己係直

我女朋友一直都係雙性戀但無同女人拍過拖
佢問我可唔可以接受佢出去溝女
我心裡面好驚佢發現自己真係鍾意女人多D

佢話咁不如叫雞3P各取所需
當佢亂噏都噏咗兩年
個個禮拜作D咸濕3P故事要我落搭

帽

咩故？分享下

一般男人唔係狗衝㗎咩

一般AV故，無乜特別

總覺得真係3P過關係就會變質，
唔想搏
佢都話「益咗你啦，幾多男人恨都恨唔到」
仲話想去越南叫雞酒池肉林